* Тестовые данные: Позитивная проверка. Изменить данные плательщика - изменить данные контактного лица (touch).

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Профиль", у пользователя есть плательщик

* Шаги:
1.	Выбрать вкладку "Юридическое лицо"
2.  Открыть карточку плательщика
3.	В блоке "Данные контактного лица" нажать "Изменить данные"

* Ожидаемый результат: открывается модальное окно

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 10.09.23 | 20:08 | --- | --- | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | SKIPPED https://trello.com/c/GhJr0Fj9/530 | 03.09.23 | Надежда |  
| 28.09.23 | 10:00 | --- | --- | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | SKIPPED https://trello.com/c/GhJr0Fj9/530 | 17.09.23 | Надежда |
| 05.10.23 | 08:00 | --- | --- | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | SKIPPED https://trello.com/c/GhJr0Fj9/530 | 01.10.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 10.09.23 | 20:10 | --- | --- | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | SKIPPED https://trello.com/c/GhJr0Fj9/530 | 03.09.23 | Надежда |
| 17.09.23 | 15:35 | --- | --- | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | SKIPPED https://trello.com/c/GhJr0Fj9/530 | 17.09.23 | Надежда |
| 01.10.23 | 08:00 | --- | --- | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | SKIPPED https://trello.com/c/GhJr0Fj9/530 | 01.10.23 | Надежда | 